恆指將會直落二萬八！

多謝麵神

穿三萬啦！呀哈哈哈